畀Poly人嘅訊息…

有Poly舊生想我pass嚟個訊息入去…

//
用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻
//

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

1118 跨界別大三罷
集中post

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

唔知畀人用咗未 但幫手轉發
希望可以節省火魔
！！行地底嗰陣時小心狗隻！！

QT005 裏面好多一舊舊嘅石屎磚sample

U005 好多袋沙石英泥
裏面分咗好多細房擺放鎚仔鐵器

U & W 尤其係 W005
入邊有大量嘅水喉通 建築工具
可以入去搵吓工具

震撼彈簡易教學